一人一個同sp 避免做既事

唔好交流太多
D女好奇心好大,上身好麻煩

我好似同你立場相反
我係唔被人知自己啲嘢嘅女仔
覺得好煩 SP就SP做咩要知對方啲嘢

避免屌西

吹水都避免好撚煩

真

當好似叫雞咁就岩

除左扑野之外既全部野
不過邊有咁理想

通常都係男嘅做多咗先會令女嘅諗多咗, 又或者男嘅諗多咗令女嘅又做多咗

傾電話

出軌

點搵sp

出街拖手

唔好沉船
痴撚線煩過閪 block左都仲要搵其他方法煩鳩我

CLS

避免比人影到

唔好中出。